【識人好過識字】陳帆姪女獲支共推薦，任聯合國公職！

政府昨日公佈首批獲中共「關愛」、由國家推薦到聯合國工作的公務員名單。據悉，5名獲推薦的年輕公務員中，唯一的女性機電工程署衞生工程機械工程師陳莉婷，是現任運輸及房屋局局長及機電工程署前署長陳帆的姪女

用人唯親

低級公務員開餐廳或招標或sns都要避嫌
高級公務員做乜撚都得講乜撚都得

要避嫌係因為佢唔夠權力

個閪樣又幾撚似陳帆條撚樣

所以應該都係廢

要避嫌因為後台唔夠硬。

公平公正公開地益自己友。

睇新聞有5條撚樣㗎
訪問果陣係咁歌頌祖國

唔奶共又點會得到「党」既賞賜？

五文字（#165683）條飯民打手死全家啦。

又可以文宣，
香港反政府可以得黨支持去聯合國，
小粉紅支持黨就要訓街

呢D人同當年「屌票」既飯民打手一樣。

無腦。

又多五個制裁名單

剷光個頭同陳帆餅印

呢五個應該都係新一代地下黨員，由雞珍、曾偉雄，到而家五小仆，冇黨既信任唔會推出去